msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-04-19 20:48-0300\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/CandidateSponsors/SubmitUpdateProposal.tsx
msgid "Update proposal"
msgstr "更新提案"

#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
msgid "You voted <0>Against</0> this proposal"
msgstr "您对此提案投了<0>反对</0>票"

#. placeholder {0}: bodyCount?.toString()
#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "bodies ({0})"
msgstr "身体（{0}）"

#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
msgid "This will clear all previous sponsors and feedback votes"
msgstr "这将清除所有先前的支持者和反馈投票"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Because 100% of Noun auction proceeds are sent to Nouns DAO, Nounders have chosen to compensate themselves with Nouns. Every 10th Noun for the first 5 years of the project (Noun ids #0, #10, #20, #30 and so on) will be automatically sent to the Nounder's multisig to be vested and shared among the founding members of the project."
msgstr "由于 100% 的 Noun 拍卖收入都发往 Nouns DAO，Nounders 决定以 Noun 形式自我补偿。项目头 5 年内的每第 10 个 Noun（ID#0、#10、#20、#30 等）将自动发送到 Nounders 的多签钱包，进行归属并在创始成员间分配。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsPaymentDetailsStep/index.tsx
msgid "At this time only USDC and WETH streams are supported"
msgstr "目前仅支持 USDC 和 WETH 流支付"

#: src/components/DelegationCandidateInfo/index.tsx
msgid "Has"
msgstr "拥有"

#: src/components/CurrentBid/index.tsx
msgid "Current bid"
msgstr "当前出价"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsReviewStep/index.tsx
msgid "To"
msgstr "至"

#: src/components/NounInfoRowHolder.tsx
msgid "Nouns Auction House"
msgstr "Nouns 拍卖行"

#: src/pages/Candidate/index.tsx
msgid "Cancel candidate"
msgstr "取消候选"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Objection period triggered"
msgstr "异议期已触发"

#. placeholder {0}: i18n.number((proposalThreshold || 0) + 1)
#: src/components/EditProposalButton/index.tsx
#: src/components/CreateProposalButton/index.tsx
msgid "You must have {0} votes to submit a proposal"
msgstr "您必须拥有 {0} 票才能提交提案"

#: src/components/Footer.tsx
msgid "made with <0/>"
msgstr "由<0/>制作"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsReviewStep/index.tsx
msgid "Review Streaming Payment Action"
msgstr "审核流支付操作"

#: src/pages/Playground/index.tsx
#: src/components/Footer.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Playground"
msgstr "游乐场"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "You've already delegated to this address"
msgstr "您已将投票委托给此地址"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Proposal functions"
msgstr "提案功能"

#: src/components/CandidateSponsors/index.tsx
msgid "Proposal candidates must meet the required Nouns vote threshold."
msgstr "候选提案必须达到所需的 Noun 投票门槛。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Daily Auctions"
msgstr "每日拍卖"

#: src/pages/Governance/index.tsx
msgid "This treasury exists for <0>Nouns DAO</0> participants to allocate resources for the long-term growth and prosperity of the Nouns project."
msgstr "此金库供 <0>Nouns DAO</0> 参与者分配资源，以推动 Nouns 项目的长期增长与繁荣。"

#: src/components/Bid/index.tsx
msgid "Bid"
msgstr "出价"

#: src/components/CandidateCard/index.tsx
msgid "sponsored votes"
msgstr "支持票数"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallSelectFunctionStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallEnterArgsStep/index.tsx
msgid "Add Function Call Arguments"
msgstr "添加函数调用参数"

#: src/pages/Governance/index.tsx
#: src/components/Footer.tsx
#: src/components/NavBarTreasury/index.tsx
msgid "Treasury"
msgstr "金库"

#. placeholder {0}: i18n.number(availableVotes)
#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Voting with <0>{0}</0> Nouns"
msgstr "使用 <0>{0}</0> 个 Nouns 投票"

#: src/components/BidHistoryModal/index.tsx
msgid "Bids will appear here"
msgstr "出价记录将在此显示"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#: src/components/CandidateSponsors/SelectSponsorsToPropose.tsx
msgid "Select signatures"
msgstr "选择签名"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallEnterArgsStep/index.tsx
msgid "Invalid Arguments"
msgstr "参数无效"

#: src/components/NounInfoRowHolder.tsx
#: src/components/Winner/index.tsx
msgid "Winner"
msgstr "获胜者"

#: src/components/NavBar/index.tsx
msgid "Candidates"
msgstr "候选提案"

#: src/components/CurrentDelegatePannel/index.tsx
msgid "Noun votes are not transferable, but are <0>delegatable</0>, which means you can assign your vote to someone else as long as you own your Noun."
msgstr "Noun 投票不可转让，但可<0>委托</0>，只要拥有 Noun，就可将投票权委托给他人。"

#: src/components/ProposalContent/index.tsx
msgid "This proposal interacts with the <0>original treasury</0>"
msgstr "此提案将与<0>原始金库</0>进行交互"

#: src/components/DynamicQuorumInfoModal/index.tsx
msgid "Required % of Nouns to Pass"
msgstr "通过所需的 Nouns 百分比"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
msgid "Proposal Candidate Created!"
msgstr "提案候选人已创建！"

#: src/components/AuctionTimer/index.tsx
msgid "h"
msgstr "小时"

#: src/components/ForkStatus/index.tsx
msgid "In Escrow"
msgstr "托管中"

#: src/pages/CandidateHistoryPage/index.tsx
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Compound Governance"
msgstr "Compound 治理"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Delegate {availableVotes} Votes"
msgstr "委托 {availableVotes} 票"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Learn more about the DUNA"
msgstr "了解更多关于DUNA的信息"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns are generated randomly based Ethereum block hashes. There are no 'if' statements or other rules governing Noun trait scarcity, which makes all Nouns equally rare. As of this writing, Nouns are made up of:"
msgstr "Nouns 随机生成于以太坊区块哈希，无 'if' 语句或其他规则控制稀缺性，因此所有 Noun 同等稀有。截至目前，Nouns 包含："

#: src/components/CandidateSponsors/OriginalSignature.tsx
msgid "Awaiting signature"
msgstr "等待签名"

#: src/components/StreamWithdrawModal/index.tsx
msgid "Streamed so far"
msgstr "已流转金额"

#: src/components/NounsIntroSection/index.tsx
msgid "Build With Nouns. Get Funded."
msgstr "与 Nouns 共创，获取资助。"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Making a proposal requires {threshold} votes"
msgstr "提出提案需要 {threshold} 票"

#: src/pages/Fork/WithdrawNounsButton.tsx
msgid "Withdraw Nouns from escrow"
msgstr "从托管中提取 Nouns"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/SelectProposalActionStep/index.tsx
msgid "Add Proposal Action"
msgstr "添加提案操作"

#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
msgid "<0>Proposed by: </0><1>{proposer}</1><2>{transactionLink}</2>"
msgstr "<0>提案者：</0><1>{proposer}</1><2>{transactionLink}</2>"

#: src/pages/Nounders/index.tsx
msgid "3.5 artists, 6.5 technologists"
msgstr "3.5 位艺术家，6.5 位技术专家"

#: src/components/NavBar/index.tsx
msgid "Proposals"
msgstr "提案列表"

#. placeholder {0}: endDate.fromNow()
#: src/components/StartOrEndTime/index.tsx
msgid "starts {0}"
msgstr "开始于 {0}"

#. placeholder {0}: glassesCount?.toString()
#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "glasses ({0})"
msgstr "眼镜（{0}）"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "bribe voters to facilitate withdraws of the treasury for personal gain"
msgstr "贿赂选民以便从国库中提取资金以谋取个人利益"

#. placeholder {0}: dayjs(endDate).fromNow()
#: src/components/StartOrEndTime/index.tsx
msgid "ends {0}"
msgstr "结束于 {0}"

#: src/components/Banner/index.tsx
msgid "FOREVER."
msgstr "永远。"

#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
msgid "Proposal candidates can be created by anyone. If a candidate receives enough signatures by Nouns voters, it can be promoted to a proposal. "
msgstr "任何人都可创建提案候选。若候选人获得足够的 Noun 投票签名，即可升级为正式提案。"

#: src/pages/Candidate/index.tsx
msgid "Editing a proposal candidate will clear any previous sponsors and require each sponsor to re-sign"
msgstr "编辑提案候选将清除所有先前支持者并要求重新签名"

#: src/pages/TraitsPage.tsx
msgid "Download All"
msgstr "下载全部"

#: src/pages/Forks/index.tsx
msgid "There are no active forks."
msgstr "当前无正在进行的分叉。"

#: src/components/BidHistoryModal/index.tsx
msgid "Bids for"
msgstr "竞拍记录："

#: src/components/DynamicQuorumInfoModal/index.tsx
msgid "The Threshold (minimum number of For votes required to pass a proposal) is set as a function of the number of Against votes a proposal has received. It increases linearly as a function of the % of Nouns voting against a prop, varying between Min Threshold and Max Threshold."
msgstr "门槛（通过提案所需的最少支持票数）取决于提案的反对票数。它会随反对比例线性增加，介于最小门槛与最大门槛之间。"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Go to playground"
msgstr "前往游乐场"

#: src/components/Bid/index.tsx
msgid "or more"
msgstr "或以上"

#. placeholder {0}: nounId.toString()
#: src/components/AuctionActivityNounTitle/index.tsx
msgid "Noun {0}"
msgstr "Noun {0}"

#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Nouns Protocol"
msgstr "Nouns 协议"

#: src/pages/TraitsPage.tsx
msgid "Loading traits..."
msgstr "加载特征..."

#: src/pages/NounsPage.tsx
#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
#: src/components/ProposalHeader/CandidateHeader.tsx
msgid "You have no votes."
msgstr "您没有可投的票。"

#: src/components/CandidateSponsors/index.tsx
msgid "Sponsoring a proposal requires at least one Noun vote"
msgstr "赞助提案至少需要一个 Noun 投票"

#: src/components/AuctionActivity/index.tsx
msgid "Help mint the next Noun"
msgstr "帮助铸造下一个 Noun"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "The treasury is controlled exclusively by Nouns via governance."
msgstr "金库完全由 Nouns 通过治理控制。"

#: src/components/StreamWithdrawModal/index.tsx
msgid "You've successfully withdrawn {withdrawAmount} {unitForDisplay} to your wallet"
msgstr "您已成功提取 {withdrawAmount} {unitForDisplay} 到您的钱包"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
msgid "Add your feedback"
msgstr "添加您的反馈"

#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
msgid "Submit vote"
msgstr "提交投票"

#: src/pages/NotFound/index.tsx
msgid "404: This is not the person, place, or thing you're looking for..."
msgstr "404：未找到您要查找的人、地点或事物..."

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Artwork is generative and stored directly on-chain (not IPFS)."
msgstr "艺术作品是生成式的并直接存储在链上（非 IPFS）。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "There are unfortunately no algorithmic solutions for making these determinations in advance (if there were, the veto would not be required), and proposals must be considered on a case by case basis."
msgstr "很遗憾，没有算法可在事前做出这些判定（即使有，也正因如此仍需保留否决权），提案需逐案审议。"

#: src/components/Footer.tsx
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "The playground was built using the {nounsProtocolLink}. Noun's traits are determined by the Noun Seed. The seed was generated using {nounsAssetsLink} and rendered using the {nounsSDKLink}."
msgstr "该试验场使用 {nounsProtocolLink} 构建。Noun 的特征由 Noun Seed 决定。Seed 使用 {nounsAssetsLink} 生成，并通过 {nounsSDKLink} 渲染。"

#: src/components/AuctionTimer/index.tsx
msgid "s"
msgstr "秒"

#: src/components/CandidateSponsors/SubmitUpdateProposal.tsx
msgid "Add an optional message for the changes to the proposal"
msgstr "为提案更改添加可选消息"

#. placeholder {0}: proposal.id
#: src/components/DynamicQuorumInfoModal/index.tsx
msgid "The Threshold (minimum number of For votes required to pass a proposal) is set as a function of the number of Against votes a proposal has received. The number of For votes required to pass Proposal {0} is given by the following curve:"
msgstr "门槛（通过提案所需的最低支持票数）是反对票数的函数。提案 {0} 所需的支持票数由以下曲线给出："

#. placeholder {0}: mins + 1
#: src/components/SettleManuallyBtn/index.tsx
msgid "You can settle manually in {0} minutes"
msgstr "您可在 {0} 分钟内手动结算"

#. placeholder {0}: endDate.locale(SUPPORTED_LOCALE_TO_DAYSJS_LOCALE[locale] ?? en).fromNow()
#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Ends {0}"
msgstr "结束于 {0}"

#: src/components/CurrentDelegatePannel/index.tsx
#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Update Delegate"
msgstr "更新委托"

#: src/components/ByLineHoverCard/index.tsx
msgid "<0>Delegated Noun: </0>"
msgstr "<0>已委托 Noun：</0>"

#: src/components/AuctionTimer/index.tsx
msgid "Time left"
msgstr "剩余时间"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "One Noun is equal to one vote."
msgstr "一个 Noun 等于一票。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns DUNA"
msgstr "Nouns DUNA"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallReviewStep/index.tsx
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Proposal Canceled!"
msgstr "提案已取消！"

#: src/pages/Governance/index.tsx
#: src/components/Footer.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
msgid "Nouns"
msgstr "Nouns"

#: src/components/EditProposalButton/index.tsx
#: src/components/CreateProposalButton/index.tsx
#: src/components/CreateCandidateButton/index.tsx
msgid "You already have an active or pending proposal"
msgstr "您已有正在进行或待处理的提案"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallReviewStep/index.tsx
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "View Threshold Info"
msgstr "查看门槛信息"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/TransferFundsReviewStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/TransferFundsDetailsStep/index.tsx
msgid "Add Transfer Funds Action"
msgstr "添加转账操作"

#. placeholder {0}: candidate?.proposalIdToUpdate
#: src/pages/Candidate/index.tsx
msgid "<0>Note: </0>This candidate is an update to <1>Proposal {0}</1>."
msgstr "<0>注意：</0>此候选项为对 <1>提案 {0}</1> 的更新。"

#: src/components/CreateCandidateButton/index.tsx
msgid "Create proposal candidate"
msgstr "创建提案候选"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
#: src/components/VoteModal/index.tsx
#: src/components/VoteCard/index.tsx
msgid "Against"
msgstr "反对"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "unequally withdraw the treasury for personal gain"
msgstr "不平等地从国库中提取资金以谋取个人利益"

#: src/components/DelegationCandidateInfo/index.tsx
msgid "Already has"
msgstr "已拥有"

#. placeholder {0}: userVoteSupport && supportText[userVoteSupport.supportDetailed].toLowerCase()
#. placeholder {1}: userVoteSupport?.createdTimestamp && dayjs(userVoteSupport?.createdTimestamp * 1000).fromNow()
#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
msgid "You provided <0>{0}</0> feedback {1}"
msgstr "您已提供 <0>{0}</0> 条反馈 {1}"

#. placeholder {0}: forkThreshold == null ? '...' : forkThreshold
#. placeholder {1}: forkThresholdBPS != null ? forkThresholdBPS / 100 : '...'
#: src/pages/Fork/index.tsx
msgid "More than {0} Nouns ({1}% of the DAO) are required to pass the threshold"
msgstr "需要超过 {0} 个 Noun（占 DAO 的 {1}%）才能通过门槛"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "About Proposal Candidates"
msgstr "关于提案候选"

#: src/pages/NounsPage.tsx
#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: src/components/EditProposalButton/index.tsx
#: src/components/CreateProposalButton/index.tsx
msgid "You don't have enough votes to submit a proposal"
msgstr "您的票数不足，无法提交提案"

#. placeholder {0}: headCount?.toString()
#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "heads ({0}) "
msgstr "头部（{0}）"

#: src/components/ForkingPeriodTimer/index.tsx
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: src/pages/NounsPage.tsx
#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Accessory"
msgstr "配件"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Candidates submitted by community members will appear here."
msgstr "社区成员提交的候选将在此显示。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/SelectProposalActionStep/index.tsx
msgid "<0/><1>Guidelines</1><2/>• Do <3>NOT</3> request ETH to trade into USDC. Instead, request USDC directly.<4/>• Do <5>NOT</5> transfer funds externally to create an ETH or USDC stream. Instead, use the \"Stream Funds\" action.<6/><7>Supported Action Types</7><8/><9>• Transfer Funds: </9>Send USDC, ETH, or stETH.<10/><11>• Stream Funds: </11>Stream USDC or WETH over time.<12/><13>• Function Call: </13>Call a contract function."
msgstr "<0/><1>指南</1><2/>• <3>不要</3> 请求 ETH 来兑换 USDC。请直接 请求 USDC。<4/>• <5>不要</5> 外部 转移资金 以 创建 ETH 或 USDC 流。请使用 “流支付” 操作。<6/><7>支持的 操作 类型</7><8/><9>• 转账： </9>发送 USDC、ETH 或 stETH。<10/><11>• 流支付： </11>随着时间 推送 USDC 或 WETH。<12/><13>• 函数调用： </13>调用合约函数。"

#: src/pages/Forks/index.tsx
msgid "Fork"
msgstr "分叉"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns DAO utilizes a fork of {compoundGovLink} and is the main governing body of the Nouns ecosystem. The Nouns DAO treasury receives 100% of ETH proceeds from daily Noun auctions. Each Noun is an irrevocable member of Nouns DAO and entitled to one vote in all governance matters. Noun votes are non-transferable (if you sell your Noun the vote goes with it) but delegatable, which means you can assign your vote to someone else as long as you own your Noun."
msgstr "Nouns DAO 利用 {compoundGovLink} 的一个分叉，是 Nouns 生态系统的主要治理主体。Nouns DAO 金库接收每日 Noun 拍卖 100% 的 ETH 收益。每个 Noun 都是 Nouns DAO 的不可撤销成员，并在所有治理事务中享有一票。Noun 投票不可转让（若您出售 Noun，投票权随之转移），但可委托，只要您拥有 Noun，就可将投票委托给他人。"

#. placeholder {0}: backgroundCount?.toString()
#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "backgrounds ({0}) "
msgstr "背景（{0}）"

#: src/components/CurrentBid/index.tsx
msgid "Winning bid"
msgstr "最高出价"

#. placeholder {0}: i18n.number(Number(proposal.id || '0'))
#: src/pages/ProposalHistory/index.tsx
#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
msgid "Proposal {0}"
msgstr "提案 {0}"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "public domain"
msgstr "公共领域"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns are an experimental attempt to improve the formation of on-chain avatar communities. While projects such as {cryptopunksLink} have attempted to bootstrap digital community and identity, Nouns attempt to bootstrap identity, community, governance, and a treasury that can be used by the community."
msgstr "Nouns 是一种实验性尝试，旨在改善链上头像社区的形成。虽然像 {cryptopunksLink} 这样的项目尝试启动数字社区和身份，Nouns 试图启动身份、社区、治理以及一个可以被社区使用的资金库。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "All Nouns are members of Nouns DAO."
msgstr "所有 Nouns 都是 Nouns DAO 的成员。"

#: src/components/ForkingPeriodTimer/index.tsx
msgid "days"
msgstr "天"

#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Upload Custom Trait"
msgstr "上传自定义特征"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsDateDetailsStep/index.tsx
msgid "We suggest adding a buffer between when you assume the proposal to be executed and when the stream begins."
msgstr "我们建议，在您预估的提案执行时间和流支付开始时间之间，预留一些缓冲。"

#: src/pages/Forks/index.tsx
msgid "Forking is the crypto-native way for groups of token holders to exit together into a new instance of their protocol, resulting in maximal conservation of momentum in the ecosystem."
msgstr "分叉为代币持有者群体提供了一种加密原生途径，使他们能够共同过渡到协议的新实例中，从而最大限度地维系生态系统的发展势头。"

#: src/components/ProposalContent/ProposalTransactions.tsx
#: src/components/ProposalContent/ProposalTransaction.tsx
msgid "This transaction was automatically added to refill the TokenBuyer. Proposers do not receive this ETH."
msgstr "此交易被自动添加以补充 TokenBuyer。提案者不会收到这些 ETH。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "While settlement is most heavily incentivized for the winning bidder, it can be triggered by anyone, allowing the system to trustlessly auction Nouns as long as Ethereum is operational and there are interested bidders."
msgstr "结算流程虽然主要激励的是中标者，但妙处在于任何人都能触发。这就使得只要以太坊网络持续运作、并且一直有感兴趣的竞标者，系统便能无需信任地持续拍卖 Nouns。"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
msgid "View the candidate"
msgstr "查看候选人"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Proposal Executed!"
msgstr "提案已执行！"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: src/components/AddNounsToForkModal/index.tsx
msgid "Add to escrow"
msgstr "添加到托管"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
#: src/components/ForkStatus/index.tsx
msgid "Executed"
msgstr "已执行"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "The Nouns community has undertaken a preliminary exploration of proposal veto alternatives (‘rage quit’ etc.), but it is now clear that this is a difficult problem that will require significantly more research, development and testing before a satisfactory solution can be implemented."
msgstr "Nouns 社区已经对提案否决替代方案（如“愤怒退出”等）进行了初步探索，但现在很明显，这是一个需要更多研究、开发和测试才能实施满意解决方案的难题。"

#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Updatable"
msgstr "可更新"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Proposals submitted by community members will appear here."
msgstr "社区成员提交的提案将显示在这里。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "'Nounders' are the group of ten builders that initiated Nouns. Here are the Nounders:"
msgstr "'Nounders' 是发起 Nouns 的十位建设者组成的团队。以下是 Nounders："

#: src/components/AuctionTimer/index.tsx
msgid "Auction ended"
msgstr "拍卖已结束"

#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Submit Vote"
msgstr "提交投票"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#. placeholder {0}: i18n.number(Number(nounSvgs ? (nounSvgs.length / 365).toFixed(2) : '0'))
#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "You've generated {0} years worth of Nouns"
msgstr "您已生成价值 {0} 年的 Nouns"

#: src/components/LanguageSelectionModal/index.tsx
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: src/components/NavBar/index.tsx
msgid "DAO"
msgstr "DAO"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "This proposal can be edited for "
msgstr "此提案可编辑时间为 "

#. placeholder {0}: thresholdPercentage && thresholdPercentage > 0 ? `${thresholdPercentage}% ` : ' '
#: src/pages/Fork/index.tsx
msgid "Any token holder can signal to fork (exit) in response to a governance proposal. If a {0}quorum of tokens signal to exit, the fork will succeed."
msgstr "任何代币持有者均可针对某项治理提案，发出分叉（即选择退出）的信号。一旦发出退出信号的代币数量达到 {0}的法定门槛，分叉便会成功。"

#. placeholder {0}: minBidEth(minBid)
#: src/components/Bid/index.tsx
msgid "Please place a bid higher than or equal to the minimum bid amount of {0} ETH"
msgstr "请出价大于或等于最低竞标金额 {0} ETH"

#: src/pages/TraitsPage.tsx
msgid "Creating ZIP..."
msgstr "正在创建ZIP..."

#: src/components/Bid/index.tsx
msgid "Settled auction successfully!"
msgstr "成功结算拍卖！"

#: src/components/CandidateSponsors/SignatureForm.tsx
msgid "Submit signature"
msgstr "提交签名"

#: src/pages/ProposalHistory/index.tsx
#: src/pages/CandidateHistoryPage/index.tsx
#: src/components/ProposalContent/index.tsx
#: src/components/ProposalContent/ProposalCandidateContent.tsx
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
msgid "Sponsored by"
msgstr "赞助者"

#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/components/EditProposalButton/index.tsx
msgid "Update Proposal"
msgstr "更新提案"

#: src/components/Bid/index.tsx
msgid "Bid was placed successfully!"
msgstr "出价成功！"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "The compressed parts are efficiently converted into a single base64 encoded SVG image on-chain. To accomplish this, each part is decoded into an intermediate format before being converted into a series of SVG rects using batched, on-chain string concatenation. Once the entire SVG has been generated, it is base64 encoded."
msgstr "压缩的部件在链上高效地转换为单个 base64 编码的 SVG 图像。为实现此目的，先将每个部件解码为中间格式，然后通过批量链上字符串连接将其转换为一系列 SVG 矩形。生成整个 SVG 后，将其进行 base64 编码。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallReviewStep/index.tsx
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: src/components/BidHistoryBtn/index.tsx
msgid "View all bids"
msgstr "查看所有出价"

#: src/components/StreamWithdrawModal/index.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "提取"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Noun Traits"
msgstr "Noun 特征"

#: src/components/CandidateSponsors/index.tsx
msgid "This candidate has met the required threshold, but Nouns voters can still add support until it’s put onchain."
msgstr "此候选（方案/提案）已满足了必要的支持门槛，但在其最终被部署到链上之前，Nouns 的投票者们依然有机会为其追加支持"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Learn more below, or start creating Nouns off-chain using the {playgroundLink}."
msgstr "了解更多，或使用 {playgroundLink} 开始链下创建 Nouns。"

#. placeholder {0}: isV2Prop ? i18n.number(Number(currentQuorum ?? 0)) : proposal.quorumVotes
#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "{0} votes"
msgstr "{0} 票"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "WTF?"
msgstr "什么情况？"

#. placeholder {0}: (proposalThreshold ?? 0) + 1
#. placeholder {1}: proposalThreshold === 0 || proposalThreshold === null ? 'vote' : 'votes'
#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Your account will have less than {0} {1} after this delegation. Unexecuted props you've created might become cancelable if you don't have enough sponsor votes."
msgstr "在此次委托后，您的账户将少于{0}{1}。如果您没有足够的赞助者投票，您创建的未执行提案可能会被取消。"

#: src/components/Bid/index.tsx
msgid "Pick the next Noun"
msgstr "选择下一个名词"

#: src/components/DelegationCandidateInfo/index.tsx
msgid "Will have"
msgstr "将拥有"

#. placeholder {0}: dayjs(startDate) .locale(SUPPORTED_LOCALE_TO_DAYSJS_LOCALE[locale] ?? en) .fromNow()
#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Starts {0}"
msgstr "{0}开始"

#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Gas spent on voting will be refunded to you."
msgstr "投票所花费的燃料费将退还给您。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Noun Seeder Contract"
msgstr "Noun 种子合约"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns artwork is in the {publicDomainLink}."
msgstr "Nouns 艺术作品处于{publicDomainLink}。"

#. placeholder {0}: Number(sortedNounIds?.length ?? 0) - MAX_NOUN_IDS_SHOWN
#: src/components/ByLineHoverCard/index.tsx
msgid "... and {0} more"
msgstr "...以及其他 {0} 个"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

#: src/pages/TraitsPage.tsx
msgid "Browse and download all available Noun traits."
msgstr "浏览并下载所有可用的名词特征。"

#: src/components/AddNounsToForkModal/index.tsx
msgid "Add as many or as few of your Nouns as you’d like. Additional Nouns can be added during the escrow and forking periods."
msgstr "根据您的喜好添加任意数量的 Nouns。在托管和分叉期间可以添加更多的 Nouns。"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Your <0>{availableVotes}</0> votes have been delegated to a new account."
msgstr "您的 <0>{availableVotes}</0> 票已委托给一个新账户。"

#: src/pages/Fork/DeployForkButton.tsx
msgid "Deploy Nouns fork"
msgstr "部署 Nouns 分叉"

#. placeholder {0}: props.candidate.proposerVotes
#. placeholder {1}: props.candidate.proposerVotes > 1 ? 's' : ''
#: src/components/CandidateSponsors/index.tsx
msgid "Proposer has {0} vote{1}"
msgstr "提案者拥有 {0} 票{1}"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "On-Chain Artwork"
msgstr "链上艺术品"

#: src/components/Footer.tsx
msgid "Descriptor"
msgstr "描述符"

#: src/components/SettleManuallyBtn/index.tsx
msgid "You can settle manually in 1 minute"
msgstr "您可以在 1 分钟内手动结算"

#: src/pages/Nounders/index.tsx
msgid "Nounders' Reward"
msgstr "Nounders 奖励"

#: src/components/DelegateHoverCard/index.tsx
msgid "Voted with<0>{numVotesForProp}</0>Nouns"
msgstr "使用<0>{numVotesForProp}</0>个 Nouns 进行投票"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Download the individual traits that compose Nouns"
msgstr "下载构成名词的各个特征"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "Add one or more proposal actions and describe your proposal for the community. The proposal cannot be modified after submission, so please verify all information before submitting. The voting period will begin after 5 days and last for 5 days."
msgstr "添加一个或多个提案操作，并为社区描述您的提案。提交后无法修改提案，因此请在提交前验证所有信息。投票期将在 5 天后开始，持续 5 天。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "One Noun is trustlessly auctioned every 24 hours, forever."
msgstr "每 24 小时无需信任地拍卖一个 Noun，永远如此。"

#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsPaymentDetailsStep/index.tsx
msgid "Add Stream Date Details"
msgstr "添加流支付日期详情"

#: src/components/Footer.tsx
msgid "Forks"
msgstr "分叉"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Explore traits"
msgstr "探索特征"

#: src/components/Footer.tsx
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "The logos, traits and every Noun generated on the playground are <0>CC0</0> (Creative Commons Zero), meaning they are in the public domain and free to use for any purpose without restriction."
msgstr "在游乐场生成的标志、特征和每个名词都是<0>CC0</0>（Creative Commons Zero），这意味着它们属于公共领域，可以自由用于任何目的，无需限制。"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Delegate {availableVotes} Vote"
msgstr "委托 {availableVotes} 票"

#: src/components/AuctionTimer/index.tsx
msgid "Ends on"
msgstr "结束于"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "No candidates found"
msgstr "未找到候选人"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "The proposal veto right was initially envisioned as a temporary solution to the problem of ‘51% attacks’ on the Nouns DAO treasury. While Nounders initially believed that a healthy distribution of Nouns would be sufficient protection for the DAO, a more complete understanding of the incentives and risks has led to general consensus within the Nounders, the Nouns Foundation, and the wider community that a more robust game-theoretic solution should be implemented before the right is removed."
msgstr "提案否决权最初被设想为解决 Nouns DAO 资金库“51% 攻击”问题的临时方案。虽然 Nounders 最初认为健康的 Nouns 分布足以保护 DAO，但对激励和风险的更全面理解已在 Nounders、Nouns 基金会和更广泛的社区中达成共识，即在移除该权利之前应实施更强大的博弈论解决方案。"

#. placeholder {0}: dayjs(endDate).fromNow()
#: src/components/StartOrEndTime/index.tsx
msgid "ended {0}"
msgstr "{0}结束"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
#: src/components/Footer.tsx
msgid "Brand Assets"
msgstr "品牌资产"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: src/components/AuctionTimer/index.tsx
msgid "at"
msgstr "于"

#: src/components/DynamicQuorumInfoModal/index.tsx
msgid "More details on how the dynamic threshold works can be found <0>here</0>."
msgstr "想了解此动态门槛的具体运作方式，请点击<0>这里</0>查看更多详情。"

#: src/components/ProposalHeader/CandidateHeader.tsx
msgid "<0>Proposed by: </0><1>{proposerLink}</1>{transactionLink}"
msgstr "<0>提议者：</0><1>{proposerLink}</1>{transactionLink}"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "The Noun Seeder contract is used to determine Noun traits during the minting process. The seeder contract can be replaced to allow for future trait generation algorithm upgrades. Additionally, it can be locked by the Nouns DAO to prevent any future updates. Currently, Noun traits are determined using pseudo-random number generation:"
msgstr "Noun 种子合约用于在铸造过程中确定 Noun 特征。种子合约可以被替换，以允许未来特征生成算法的升级。此外，它可以被 Nouns DAO 锁定以防止任何未来更新。目前，Noun 特征是使用伪随机数生成确定的："

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/TransferFundsDetailsStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallEnterArgsStep/index.tsx
msgid "Review and Add"
msgstr "审核并添加"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Starts"
msgstr "开始"

#: src/components/CandidateSponsors/SelectSponsorsToPropose.tsx
msgid "<0>Note: </0>All signers on an onchain proposal have permission to cancel the proposal."
msgstr "<0>注意：</0>链上提案的所有签名者都有权取消该提案。"

#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "There was an error voting for your account."
msgstr "您的账户投票时出现错误。"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Defeated"
msgstr "不通过"

#: src/components/ForkingPeriodTimer/index.tsx
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "No proposals found"
msgstr "未找到提案"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
msgid "This proposal was created by candidate signatures. Editing the proposal will create a new proposal candidate requiring the original signers to resign to update the onchain proposal."
msgstr "此候选提案最初是通过（一组）签名来创建的。若编辑此提案将会生成一份新的候选提案，需要原签署人重新签名，才能更新链上的提案"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Download official Nouns DAO brand assets including our iconic noggles in various formats."
msgstr "下载官方 Nouns DAO 品牌资产，包括我们标志性的眼镜，提供多种格式。"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Only visible to you"
msgstr "仅对您可见"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/SelectProposalActionStep/index.tsx
msgid "Add Action Details"
msgstr "添加操作详情"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Delegate"
msgstr "委托"

#. placeholder {0}: createCandidateCost ? formatEther(createCandidateCost) : '0'
#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
msgid "{0} ETH fee upon submission"
msgstr "提交时需支付 {0} ETH 费用"

#: src/pages/CandidateHistoryPage/index.tsx
msgid "Proposal Candidate"
msgstr "提案候选"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsDateDetailsStep/index.tsx
msgid "Streams start and end at 00:00 UTC on selected dates."
msgstr "流支付在所选日期的 00:00 UTC 开始和结束。"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
#: src/components/VoteModal/index.tsx
#: src/components/VoteCard/index.tsx
msgid "For"
msgstr "支持"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallReviewStep/index.tsx
msgid "Function"
msgstr "函数"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Objection only period"
msgstr "仅异议期"

#: src/components/NounInfoRowHolder.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/components/DynamicQuorumInfoModal/index.tsx
msgid "Dynamic Threshold"
msgstr "动态阈值"

#: src/pages/Candidate/index.tsx
msgid "Proposer functions"
msgstr "提案者功能"

#: src/components/NounsIntroSection/index.tsx
msgid "Behold, an infinite work of art! Nouns is a community-owned brand that makes a positive impact by funding ideas and fostering collaboration. From collectors and technologists, to non-profits and brands, Nouns is for everyone."
msgstr "瞩目于此，一件永无止境的艺术杰作正为你呈现！ Nouns 是一个由社区共同拥有的品牌，它通过赋能每一个闪光的创意、促进各方的精诚协作，为世界注入积极的能量。 无论你是收藏家、技术先锋，还是公益组织、知名品牌，Nouns 都为你敞开大门，与每个人共创共享。"

#: src/components/Holder/index.tsx
msgid "Failed to fetch Noun info"
msgstr "获取 Noun 信息失败"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallSelectFunctionStep/index.tsx
msgid "Add Arguments"
msgstr "添加参数"

#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
msgid "Edit Proposal Candidate"
msgstr "编辑提案候选"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "You <0>MUST</0> maintain enough voting power to meet the proposal threshold until your proposal is executed. If you fail to do so, anyone can cancel your proposal."
msgstr "您<0>必须</0>保持足够的投票权以达到提案门槛，直到您的提案被执行。如果未能做到这一点，任何人都可以取消您的提案。"

#: src/components/SettleManuallyBtn/index.tsx
msgid "Settle manually"
msgstr "手动结算"

#: src/components/AddNounsToForkModal/index.tsx
msgid "Set approval"
msgstr "设置批准"

#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
msgid "Candidate updated!"
msgstr "候选已更新！"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Queue"
msgstr "排队"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "CryptoPunks"
msgstr "CryptoPunks"

#: src/components/StreamWithdrawModal/index.tsx
msgid "Available to withdraw"
msgstr "可提取"

#. placeholder {0}: i18n.number(Number(proposalId || '0'))
#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "You've successfully voted on on prop {0}"
msgstr "您已成功对提案 {0} 进行投票"

#: src/components/DelegateHoverCard/index.tsx
msgid "Voted with<0>{numVotesForProp}</0>Noun"
msgstr "使用<0>{numVotesForProp}</0>个 Noun 进行投票"

#: src/pages/NounsPage.tsx
#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Body"
msgstr "身体"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
msgid "Nouns voters can cast voting signals to give proposers of pending proposals an idea of how they intend to vote and helpful guidance on proposal changes to change their vote."
msgstr "Nouns 投票者可以发出投票信号，这既能让待定提案的提出者预估到他们的投票倾向，也能为提案修改提供宝贵指引，以争取（或引导）投票者转变其最终投票。"

#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Thank you for voting."
msgstr "感谢您的投票。"

#: src/pages/Candidate/index.tsx
msgid "<0>Note: </0>This proposal candidate has been proposed onchain."
msgstr "<0>注意：</0>此提案候选已在链上提交。"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
#: src/components/CreateProposalButton/index.tsx
msgid "Create Proposal"
msgstr "创建提案"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Consequently, the Nouns Foundation anticipates being the steward of the veto power until Nouns DAO is ready to implement an alternative, and therefore wishes to clarify the conditions under which it would exercise this power."
msgstr "因此，Nouns 基金会预计将在 Nouns DAO 准备好替代方案前继续管理否决权，并希望明确行使此权力的条件。"

#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
msgid "You voted <0>For</0> this proposal"
msgstr "您对此提案投了<0>赞成</0>票"

#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Reason (Optional)"
msgstr "理由（可选）"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Settlement of one auction kicks off the next."
msgstr "一次拍卖结算后，下一次拍卖随即开始。"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Black monochrome Noggles"
msgstr "黑色单色眼镜"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Delegate Update Failed"
msgstr "委托更新失败"

#: src/pages/Governance/index.tsx
#: src/pages/Forks/index.tsx
#: src/components/Footer.tsx
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: src/components/StreamWithdrawModal/index.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/CandidateSponsors/SignatureForm.tsx
msgid "Signature request"
msgstr "签名请求"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Governance ‘Slow Start’"
msgstr "治理“缓启动”"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: src/components/Footer.tsx
msgid "Governor"
msgstr "治理者"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Proposal candidates can be created by anyone. If a candidate receives enough signatures by Nouns voters, it can be promoted to a proposal."
msgstr "任何人都可创建提案候选。若候选获得足够签名，即可成为正式提案。"

#: src/components/CandidateSponsors/Signature.tsx
msgid "Signature invalid while signer has an active or pending proposal"
msgstr "若签名者当前有进行中或待处理的提案，则其签名无效。"

#: src/components/NounsIntroSection/index.tsx
msgid "There's a way for everyone to get involved with Nouns. From whimsical endeavors like naming a frog, to ambitious projects like constructing a giant float for the Rose Parade, or even crypto infrastructure like Prop House. Nouns funds projects of all sizes and domains."
msgstr "每个人都有办法参与到Nouns中。从给青蛙命名这样异想天开的尝试，到为玫瑰花车游行建造巨型花车这样的雄心勃勃的项目，甚至是像Prop House这样的加密基础设施。Nouns资助各种规模和领域的项目。"

#: src/components/StreamWithdrawModal/index.tsx
msgid "Withdraw from Stream"
msgstr "从流支付中提取"

#: src/components/CandidateSponsors/Signature.tsx
msgid "Remove sponsorship"
msgstr "移除支持"

#: src/components/NounderNounContent/index.tsx
msgid "All Noun auction proceeds are sent to the"
msgstr "所有 Noun 拍卖收益均发送至"

#: src/pages/ProposalHistory/VersionTab.tsx
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/components/Holder/index.tsx
msgid "Held by"
msgstr "由…持有"

#: src/pages/Candidate/index.tsx
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/CandidateSponsors/Signature.tsx
msgid "Re-signed"
msgstr "重新签名"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nounder's Reward"
msgstr "Nounders 奖励"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsDateDetailsStep/index.tsx
msgid "Review Action Details"
msgstr "审核操作详情"

#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
msgid "Candidate Created!"
msgstr "候选已创建！"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "Proposal Created!"
msgstr "提案已创建！"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Trait generation is not truly random. Traits can be predicted when minting a Noun on the pending block."
msgstr "特征生成并非真正随机。待处理区块中的铸造可预测特征。"

#. placeholder {0}: accessoryCount?.toString()
#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "accessories ({0}) "
msgstr "配饰 ({0}) "

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nounders receive rewards in the form of Nouns (10% of supply for first 5 years)."
msgstr "Nounders 以 Noun 形式获得奖励（前五年供应的 10%）。"

#: src/pages/Governance/index.tsx
#: src/components/NounderNounContent/index.tsx
#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns DAO"
msgstr "Nouns DAO"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
msgid "Edit Proposal"
msgstr "编辑提案"

#: src/components/CandidateSponsors/OriginalSignature.tsx
msgid "Did not re-sign"
msgstr "未重新签名"

#: src/pages/Nounders/index.tsx
msgid "The Nounders"
msgstr "Nounders"

#: src/pages/Vote/index.tsx
#: src/pages/Fork/WithdrawNounsButton.tsx
#: src/pages/Fork/DeployForkButton.tsx
#: src/pages/EditProposal/index.tsx
#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
#: src/components/VoteModal/index.tsx
#: src/components/CandidateSponsors/SubmitUpdateProposal.tsx
#: src/components/CandidateSponsors/SelectSponsorsToPropose.tsx
#: src/components/Bid/index.tsx
#: src/components/AddNounsToForkModal/index.tsx
msgid "Please try again."
msgstr "请再试一次。"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Proposal Queued!"
msgstr "提案已排队！"

#: src/pages/Forks/index.tsx
msgid "Start a new fork"
msgstr "开始新分叉"

#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
msgid "Create Proposal Candidate"
msgstr "创建提案候选"

#: src/components/CandidateSponsors/SignatureForm.tsx
msgid "Once a signed proposal is onchain, signers will need to wait until the proposal is queued or defeated before putting another proposal onchain."
msgstr "一旦已签名的提案上链，签名者需要等待该提案被排队或被否决后才能将另一个提案上链。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsReviewStep/index.tsx
msgid "Ending on"
msgstr "结束于"

#: src/components/DynamicQuorumInfoModal/index.tsx
msgid "% of Nouns Currently Against"
msgstr "当前反对的 Nouns 百分比"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Failed to fetch"
msgstr "获取失败"

#: src/components/CurrentDelegatePannel/index.tsx
msgid "Delegation"
msgstr "委托"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns DAO uses a fork of {compoundGovLink}."
msgstr "Nouns DAO 使用 {compoundGovLink} 的一个分叉。"

#: src/components/AuctionTimer/index.tsx
msgid "m"
msgstr "分钟"

#: src/components/Banner/index.tsx
msgid "ONE NOUN,"
msgstr "一个 NOUN，"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/Footer.tsx
msgid "Auction"
msgstr "拍卖"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
msgid "Because this proposal contains a USDC fund transfer action we've added an additional ETH transaction to refill the TokenBuyer contract. This action allows to DAO to continue to trustlessly acquire USDC to fund proposals like this."
msgstr "由于本提案涉及 USDC 资金转移，我们增加了一笔额外的 ETH 交易来补充 TokenBuyer 合约余额。这项操作旨在确保 DAO 能够继续以无需信任的方式获取 USDC，从而为类似的提案提供资金支持。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsReviewStep/index.tsx
msgid "Stream"
msgstr "流支付"

#: src/components/CandidateSponsors/index.tsx
msgid "Update proposal candidates must be re-signed by the original signers."
msgstr "更新提案候选必须由原始签名者重新签名。"

#. placeholder {0}: isForked ? ` #${id}` : ''
#: src/pages/Fork/index.tsx
msgid "Nouns DAO Fork{0}"
msgstr "Nouns DAO 分叉{0}"

#. placeholder {0}: i18n.number(availableVotes)
#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Voting with <0>{0}</0> Noun"
msgstr "使用 <0>{0}</0> 个 Noun 投票"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "By adopting the DUNA model, Nouns DAO sets a pioneering example for DAOs seeking to balance decentralized autonomy with legal certainty, further solidifying its position at the forefront of decentralized governance innovation."
msgstr "通过采用DUNA模式，Nouns DAO为寻求在去中心化自治与法律确定性之间取得平衡的DAO们树立了先锋榜样，进一步巩固了其在去中心化治理创新前沿的地位。"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/TransferFundsReviewStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/TransferFundsDetailsStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsReviewStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsPaymentDetailsStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsDateDetailsStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallSelectFunctionStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallReviewStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallEnterArgsStep/index.tsx
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/pages/TraitsPage.tsx
#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失败"

#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Objection period"
msgstr "异议期"

#: src/components/ByLineHoverCard/index.tsx
msgid "<0>Delegated Nouns: </0>"
msgstr "<0>委托的 Nouns：</0>"

#: src/components/EditProposalButton/index.tsx
msgid "Update Proposal Candidate"
msgstr "更新提案候选"

#: src/pages/Nounders/index.tsx
msgid "The Nounders reward is intended as compensation for our pre and post-launch contributions to the project, and to help us participate meaningfully in governance as the project matures. Since there are 10 Nounders, after 5 years each Nounder could receive up to 1% of the Noun supply."
msgstr "Nounders 奖励旨在补偿我们对项目的启动前后贡献，并帮助我们在项目成熟时有意义地参与治理。由于共有 10 位 Nounders，5 年后每位 Nounder 最多可获得 1% 的 Noun 供应量。"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Connect wallet to make a proposal."
msgstr "连接钱包以创建提案。"

#: src/pages/Fork/DeployForkButton.tsx
msgid "Success! The fork has been deployed."
msgstr "成功！分叉已部署。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "No explicit rules exist for attribute scarcity; all Nouns are equally rare."
msgstr "属性稀缺性没有明确规则；所有 Nouns 同等稀有。"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "White monochrome Noggles"
msgstr "白色单色眼镜"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallReviewStep/index.tsx
msgid "Add Action"
msgstr "添加操作"

#: src/components/CandidateSponsors/index.tsx
msgid "No sponsored votes needed"
msgstr "不需要赞助票"

#. placeholder {0}: props.requiredVotes
#: src/components/CandidateSponsors/SelectSponsorsToPropose.tsx
msgid "Select signatures to submit with your proposal. The total number of signatures must be greater than the proposal threshold of {0}."
msgstr "选择要与您的提案一起提交的签名。签名总数必须大于提案阈值 {0}。"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Nouns & Traits"
msgstr "Nouns 和特征"

#: src/pages/Fork/DeployForkButton.tsx
msgid "Deploy Fork"
msgstr "部署分叉"

#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Only 32x32 PNG images are accepted"
msgstr "只接受 32x32 PNG 图像"

#: src/components/ForkingPeriodTimer/index.tsx
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/components/Winner/index.tsx
msgid "You"
msgstr "您"

#: src/components/DelegationCandidateInfo/index.tsx
msgid "Now has"
msgstr "现在拥有"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
msgid "Pre-proposal feedback"
msgstr "提案前反馈"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns are stored directly on Ethereum and do not utilize pointers to other networks such as IPFS. This is possible because Noun parts are compressed and stored on-chain using a custom run-length encoding (RLE), which is a form of lossless compression."
msgstr "Nouns 直接存储在以太坊上，不使用指向 IPFS 等其他网络的指针。之所以能够实现这一点，是因为 Noun 的各个部件通过自定义的游程编码 (RLE) 进行压缩并存储在链上，而 RLE 是一种无损压缩技术。"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Submit Proposal"
msgstr "提交提案"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "The Nouns Foundation considers the veto an emergency power that should not be exercised in the normal course of business. The Nouns Foundation will veto proposals that introduce non-trivial legal or existential risks to the Nouns DAO or the Nouns Foundation, including (but not necessarily limited to) proposals that:"
msgstr "Nouns 基金会认为，否决权是一种紧急权力，不应在日常业务中动用。对于那些可能给 Nouns DAO 或 Nouns 基金会带来重大法律或生存风险的提案，Nouns 基金会将行使否决权，这些提案包括（但不一定限于）："

#. placeholder {0}: nounsRequired !== undefined ? ( <> {nounsRequired} {threshold === 0 ? nounSingular : nounPlural} </> ) : ( '...' )
#: src/pages/Governance/index.tsx
msgid "Nouns govern <0>Nouns DAO</0>. Nouns can vote on proposals or delegate their vote to a third party. A minimum of <1>{0}</1> is required to submit proposals."
msgstr "Nouns 管理<0>Nouns DAO</0>。Nouns 可以对提案进行投票或将其投票委托给第三方。提交提案至少需要 <1>{0}</1>。"

#: src/pages/Fork/DeployForkButton.tsx
msgid "Deploying Nouns fork and beginning the forking period"
msgstr "正在部署 Nouns 分叉并开始分叉期"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Your <0>{availableVotes}</0> votes are being delegated to a new account."
msgstr "您的 <0>{availableVotes}</0> 票正在委托给新账户。"

#: src/components/NounInfoCard.tsx
msgid "Bid history"
msgstr "出价历史"

#: src/pages/Nounders/index.tsx
msgid "All Noun auction proceeds are sent to the Nouns DAO. For this reason, we, the project's founders (‘Nounders’) have chosen to compensate ourselves with Nouns. Every 10th noun for the first 5 years of the project will be sent to our multisig (5/10), where it will be vested and distributed to individual Nounders."
msgstr "所有 Noun 拍卖收益均发送至 Nouns DAO。因此，我们的创始人（‘Nounders’）决定以 Noun 形式补偿自己。项目头 5 年的每第 10 个 Noun 都将发送至我们的多签钱包（5/10），在此归属并分配给各 Nounder。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallReviewStep/index.tsx
msgid "Review Function Call Action"
msgstr "审核函数调用操作"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
msgid "Adding your feedback"
msgstr "正在添加您的反馈"

#: src/pages/ProposalHistory/index.tsx
#: src/pages/CandidateHistoryPage/index.tsx
#: src/components/ProposalContent/index.tsx
#: src/components/ProposalContent/ProposalCandidateContent.tsx
msgid "Proposed Transactions"
msgstr "提议的交易"

#. placeholder {0}: i18n.date(new Date(proposalCreationTimestamp * 1000), { dateStyle: 'long', timeStyle: 'long', })
#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
msgid "Only Nouns you owned or were delegated to you before {0} are eligible to vote."
msgstr "只有您在 {0} 之前拥有或被委托的 Nouns 才可投票。"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Proposals cannot be executed during a forking period"
msgstr "在分叉期间无法执行提案"

#. placeholder {0}: i18n.number(Number(proposalId || '0'))
#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "Vote on Prop {0}"
msgstr "在提案 {0} 上投票"

#: src/components/NounInfoCard.tsx
msgid "Etherscan"
msgstr "Etherscan"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nounder distributions don't interfere with the cadence of 24 hour auctions. Nouns are sent directly to the Nounder's Multisig, and auctions continue on schedule with the next available Noun ID."
msgstr "Nounder 的分发不会干扰 24 小时拍卖的节奏。Nouns 直接发送至 Nounders 多签钱包，拍卖将按计划继续，使用下一个可用的 Noun ID。"

#: src/components/NounInfoCard.tsx
msgid "Bids"
msgstr "出价"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
msgid "You <0>Abstained</0> from this proposal"
msgstr "您对此提案<0>弃权</0>"

#. placeholder {0}: expiresDate.locale(SUPPORTED_LOCALE_TO_DAYSJS_LOCALE[locale] ?? en).fromNow()
#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "Expires {0}"
msgstr "过期于 {0}"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Current Threshold"
msgstr "当前门槛"

#: src/pages/TraitsPage.tsx
msgid "All traits are <0>CC0</0> (Creative Commons Zero), meaning they are in the public domain and free to use for any purpose without restriction."
msgstr "所有特征均为<0>CC0</0>（知识共享零协议），这意味着它们属于公共领域，可以自由用于任何目的，无需限制。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallEnterArgsStep/index.tsx
msgid "No arguments required "
msgstr "无需参数 "

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsReviewStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsPaymentDetailsStep/index.tsx
#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsDateDetailsStep/index.tsx
msgid "Add Streaming Payment Action"
msgstr "添加流支付操作"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Generate endless Nouns assembled from the onchain artwork"
msgstr "从链上艺术作品中生成无尽的名词"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Withdraw from Stream <0/>"
msgstr "从流中提取 <0/>"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Threshold"
msgstr "门槛"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Delegate Updated!"
msgstr "委托已更新！"

#: src/components/AuctionTimer/index.tsx
msgid "Auction ends in"
msgstr "拍卖剩余时间"

#. placeholder {0}: Intl.NumberFormat(undefined, { maximumFractionDigits: 6 }).format( Number(formatUnits(BigInt(d.callData.split(',')[1]), 6)), )
#. placeholder {0}: Intl.NumberFormat(undefined, { maximumFractionDigits: 6 }).format( Number(formatUnits(BigInt(transaction.callData.split(',')[1]), 6)), )
#: src/components/ProposalContent/ProposalTransactions.tsx
#: src/components/ProposalContent/ProposalTransaction.tsx
msgid "This transaction sends {0} USDC to <0/> via the DAO's PayerContract."
msgstr "此交易通过 DAO 的支付合约向 <0/> 发送 {0} USDC。"

#: src/components/ProposalEditor/index.tsx
msgid "Proposal"
msgstr "提案"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
msgid "Pre-voting feedback"
msgstr "投票前反馈"

#: src/components/CurrentDelegatePannel/index.tsx
msgid "Current Delegate"
msgstr "当前委托人"

#: src/components/NounsIntroSection/index.tsx
msgid "One Noun, Every Day, Forever."
msgstr "每天一个Noun，直至永远。"

#: src/pages/TraitsPage.tsx
#: src/components/Footer.tsx
#: src/components/NavBar/index.tsx
msgid "Traits"
msgstr "特征"

#: src/components/VoteModal/index.tsx
msgid "User Already Voted"
msgstr "用户已投票"

#: src/components/ProposalHeader/index.tsx
#: src/components/ProposalHeader/CandidateHeader.tsx
msgid "Connect a wallet to vote."
msgstr "连接钱包以进行投票。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "You can experiment with off-chain Noun generation at the {playgroundLink}."
msgstr "您可以在 {playgroundLink} 上尝试链下生成 Nouns。"

#: src/components/VoteSignals/VoteSignals.tsx
#: src/components/VoteModal/index.tsx
#: src/components/VoteCard/index.tsx
msgid "Abstain"
msgstr "弃权"

#. placeholder {0}: filteredDelegateGroupedVoteData.length
#: src/components/VoteCard/index.tsx
msgid "{0, plural, one {voter} other {voters}}"
msgstr "{0, plural, one {投票者} other {投票者}}"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "100% of Noun auction proceeds are trustlessly sent to the treasury."
msgstr "Noun 拍卖收益的 100%，都会直接发送到金库，无需人为干预。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/StreamPaymentsReviewStep/index.tsx
msgid "Starting on"
msgstr "开始于"

#: src/pages/Fork/DeployForkButton.tsx
#: src/components/Winner/index.tsx
#: src/components/Holder/index.tsx
#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "View on Etherscan"
msgstr "在 Etherscan 上查看"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
msgid "Vetoed"
msgstr "已否决"

#: src/components/ProposalEditor/index.tsx
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: src/pages/NounsPage.tsx
#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Head"
msgstr "头部"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#: src/pages/BrandAssets/BrandAssetsPage.tsx
msgid "Colored Noggles"
msgstr "彩色眼镜"

#: src/components/ForkStatus/index.tsx
msgid "Forking"
msgstr "分叉中"

#: src/pages/CreateProposal/index.tsx
msgid "Because this proposal contains a USDC fund transfer action we've added an additional additional ETH transaction to refill the TokenBuyer contract. This action allows to continue to trustlessly acquire USDC to fund proposals like this."
msgstr "由于此提案包含 USDC 资金转移操作，我们添加了一个额外的 ETH 交易以补充 TokenBuyer 合约。此操作允许继续无信任地获取 USDC 以资助此类提案。"

#. placeholder {0}: createCandidateCost ? formatEther(createCandidateCost) : '0'
#: src/pages/CreateCandidate/index.tsx
msgid "Submissions are free for Nouns voters. Non-voters can submit for a {0} ETH fee."
msgstr "Nouns 投票者提交是免费的。非投票者可以支付 {0} ETH 的费用提交。"

#: src/components/NounderNounContent/index.tsx
msgid "For this reason, we, the project's founders (‘Nounders’) have chosen to compensate compensate ourselves with Nouns. Every 10th Noun for the first 5 years of the project will be sent to our multisig (5/10), where it will be vested and distributed Nounders."
msgstr "因此，我们，项目的创始人（‘Nounders’），选择用 Nouns 来补偿自己。在项目的前五年中，每第十个 Noun 将被发送到我们的多签（5/10），在那里它将被归属并分配给 Nounders。"

#: src/pages/NounsPage.tsx
#: src/pages/Governance/index.tsx
msgid "Noun"
msgstr "Noun"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Transaction Successful!"
msgstr "交易成功！"

#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Generate Nouns"
msgstr "生成 Nouns"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Each time an auction is settled, the settlement transaction will also cause a new Noun to be minted and a new 24 hour auction to begin. "
msgstr "每次拍卖结算时，结算交易也会导致一个新的 Noun 被铸造，并开始一个新的 24 小时拍卖。"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
msgid "Proposal Updated!"
msgstr "提案已更新！"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Under Wyoming's DUNA Act, Nouns DAO can hold assets, enter into contracts, and participate in legal actions in its own name. Governance remains fully decentralized, with decisions controlled exclusively by Noun holders via on-chain voting. This enables Nouns DAO to sustainably fund projects, manage its treasury, and interact confidently within both the digital and physical worlds."
msgstr "在怀俄明州DUNA法案下，Nouns DAO可以以自己的名义持有资产、签订合同并参与法律诉讼。治理保持完全去中心化，决策完全由Noun持有者通过链上投票控制。这使Nouns DAO能够可持续地资助项目、管理其国库，并在数字和物理世界中自信地互动。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "attempt to alter Noun auction cadence for the purpose of maintaining or acquiring a voting majority"
msgstr "试图改变名词拍卖节奏以维持或获得投票多数"

#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Enter the Ethereum address or ENS name of the account you would like to delegate your votes to."
msgstr "输入您想要委托投票的账户的以太坊地址或 ENS 名称。"

#: src/pages/NounsPage.tsx
msgid "Go to auction"
msgstr "前往拍卖"

#: src/components/ProposalStatusCopy/index.tsx
#: src/components/ProposalStatus/index.tsx
#: src/components/ForkStatus/index.tsx
msgid "Undetermined"
msgstr "未确定"

#. placeholder {0}: proposalsList.length === 1 ? '' : 's'
#: src/pages/Fork/ForkEvent.tsx
msgid "Offending proposal{0}"
msgstr "有问题的提案{0}"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/TransferFundsReviewStep/index.tsx
msgid "Review Transfer Funds Action"
msgstr "审查转账操作"

#: src/components/NavLocaleSwitcher/index.tsx
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/FunctionCallReviewStep/index.tsx
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "The Nouns Auction Contract will act as a self-sufficient Noun generation and distribution mechanism, auctioning one Noun every 24 hours, forever. 100% of auction proceeds (ETH) are automatically deposited in the Nouns DAO treasury, where they are governed by Noun owners."
msgstr "Nouns 拍卖合约将作为一个自给自足的 Noun 生成和分发机制，每 24 小时拍卖一个 Noun，永远如此。100% 的拍卖收益（ETH）将自动存入 Nouns DAO 金库，由 Noun 拥有者管理。"

#: src/components/CandidateSponsors/SelectSponsorsToPropose.tsx
msgid "Choose sponsors"
msgstr "选择赞助商"

#: src/pages/Vote/index.tsx
msgid "Ends"
msgstr "结束"

#. placeholder {0}: proposal.content.contentSignatures?.length
#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
msgid "This candidate currently has {0} signatures."
msgstr "该候选人目前有 {0} 个签名。"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "make upgrades to critical smart contracts without undergoing an audit"
msgstr "在未经审计的情况下对关键智能合约进行升级"

#: src/pages/Playground/index.tsx
msgid "Glasses"
msgstr "眼镜"

#: src/components/Proposals/index.tsx
msgid "You have no Votes."
msgstr "您没有投票。"

#: src/components/StreamWithdrawModal/index.tsx
msgid "There was an error withdrawing to your wallet."
msgstr "提取到您的钱包时出错。"

#: src/components/ProposalActionsModal/steps/SelectProposalActionStep/index.tsx
#: src/components/CurrentDelegatePannel/index.tsx
#: src/components/ChangeDelegatePanel/index.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/pages/Fork/index.tsx
msgid "Fork Nouns DAO"
msgstr "分叉 Nouns DAO"

#: src/pages/EditProposal/index.tsx
#: src/pages/EditCandidate/index.tsx
msgid "Editing a proposal will clear all previous feedback"
msgstr "编辑提案将清除所有先前的反馈"

#: src/components/Bid/index.tsx
msgid "Bid placed."
msgstr "出价已提交。"

#: src/pages/NounsPage.tsx
msgid "Noggles"
msgstr "眼镜"

#: src/components/ProposalEditor/index.tsx
msgid "Candidate"
msgstr "候选人"

#: src/components/Documentation/index.tsx
msgid "Nouns DUNA is a legally recognized Decentralized Unincorporated Nonprofit Association established in Wyoming via <0/> designed to provide a robust legal framework that aligns with the decentralized nature of Nouns DAO. This structure allows Nouns DAO to operate with limited liability protection and legal clarity without compromising its decentralized governance ethos."
msgstr "Nouns DUNA是一个在怀俄明州通过<0/>设立的法律认可的去中心化非注册非营利协会，旨在提供与Nouns DAO去中心化性质相符的强大法律框架。这种结构使Nouns DAO能够在有限责任保护和法律明确性下运营，而不损害其去中心化治理精神。"

#: src/components/Banner/index.tsx
msgid "EVERY DAY,"
msgstr "每一天，"

#: src/components/NounderNounContent/index.tsx
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"
